換mon求推介

用嚟打csgo多
筆直2千
睇左隻vx279h,但係評價好似唔多好

推

CSGO就搵個144hz啦

E.g. XG2401

有無巴打有其他推介

XL2411有無巴打有評價

我打算換依隻，發覺連登問mob冇人會回覆

見實我有見到不過無覆

唉....我答你啦，係啊

Thx巴打

九龍邊度有得買，同埋大約幾錢
我上hkprice 無價睇

呢隻會超曬你budget

呢兩二手都講緊2k5 up

咁有無一隻推介一下
mon真係唔識揀

用緊xb271hu答你
唔錯

筆直2k5會唔會有多啲選擇

聽日買

vx279明明幾好
又輕又薄又少邊框